典解single wong咁型棍子都成日要做埋d毒撚角色

次次都睇到我咸晒😥😥😥😥

因為your face your fate

試下搵個真毒撚樣做會唔會有人感動?

有得食c永

有d似我

Single Wong

中2飲油⁉️

佢真心定假膠

之前做二世祖 法拉條仔 做得幾好

比啲毒撚FF自己生得似佢

六七手女黎正常都唔食啦🤦🏻‍♂️

冇乜說服力😑

姓Wong既都毒啲.....

牙達成日食熱血女義工

牙滿淨係食左bonixa